[急問]機械鍵盤換cap時，不小心將衛星軸拆爛

依家咁樣，有冇得攪

拆左Space Bar 隻軸，之後成個Plate Mount Stabilizer 拆出來裝返，再焊返隻軸就得。

冇一個步驟識

請問有冇地方可以維修。。。

我都試過

點算。。。

抆隻keycap你用幾大力

Linke